集思廣益 如何封殺舊同事

有個舊同事 壞事做盡
做d乜可以令佢係同一個行業入面比人封殺收佢皮

呃人錢 講大話呃人

又好似有道理

直接send哂比全行既公司email

有無用架？

一手資料黎 FC晒